TVB無恥至極, 老屈消防, 作假新聞

消防處明明喺保證，唔會見到有死傷者未被照顧而離開。但CCTVB居然老屈消防，話消防處保證831當日太子無人死！明明消防處從未講過太子無人死!! 真係無恥到一個極點！🤬
CCTVB嘅假新聞係播俾全香港過百萬人睇！假新聞居然可以成主流！黑白癲倒嘅世界！🤯
Follow我地一齊抵制CCTVB!!👫

傳送門:
更多: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚
－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊綜合頻道:

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

輕輕一推

TVB一日唔死, 真正既民意都冇辦法完全散佈開去

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

都唔係第一日既事
Tbb收皮之後咪會推另一間紅媒岀黎
而家大家公認佢紅底咪算囉
推翻行動post la

唔可以放過垃圾cctvb

【831太子站】有無可能向消防處索取一份正式事故報告？

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

TVB 日日扣示威者血喎

文宣！

pish

推到上埋各區連儂

咁撚仆街都有?
佢地準備永遠冇廣告啦